黃梓謙 麥嘉晉 絕對不可信 poly手足小心

兩個都係林鄭嘅愛將，
你地一信佢地就死。

Gary Wong

Raymond Mak

Pish

pish

兩個以前都係跟11哥，民主Zero

借完政治舞台做彈板，跟住就上位

推

唔好話我屈得就屈。

麥嘉晉仲要扮係黃，咁你點解要去國慶酒會，拜訪中聯辦呀？以為自己搞乜鬼天台耕種好叻，咪又係因為同政府有路，先贏到啲Project

黃梓謙，有跟開佢嘅就知道，佢幾咁虛偽，幾識做show.. 你睇吓你班廢柴， 616大遊行，佢棋喺邊度？冇錯，就係企喺樓上做哨。

Tui

狗，政府高官講既野一d都唔可信！出爾反爾，黑白顛倒，成班垃圾

Ageer

Pish

推呀

中學生唔係俾你咁容易呃，氹兩句跟住就跟校長走，你擺到明就係想入佢哋暴動，冇玩啦

唔好信任何人呀

Push

唔好信

70個走去投降

麥嘉晉打飛機打到虧到要吃力清路障

【0300】根據蘋果日報直播，記者指監警會前成員鄭承隆表示，共有132人經他們遊說後決定離開理工大學校園，其中18歲以下的學生登記及拍照後可先離開，而18歲或以上的會立即被拘捕。

威啦你地，送左132個人死

黃梓謙老豆係水警警司，阿哥係督察！

利申同佢以前係波友細個好能寸周圍周人講老豆係警察！

岀賣市民

佢哋乜唔係十一哥啲人？

正是

每日一推

樓主都係屯門人？

麥嘉晉，頂唔順11哥，不過一定唔係黃，頂多係真中立

Rip

推呀屌又入啦